【揚威國際】便衣警員從後飛剷法國記者

警方在太子旺角一帶包圍清場期間，一名便衣警員從後飛剷弄跌一名法國記者（身穿灰衣），他跌倒在行人路受驚並雙手護頭；而另一名在馬路上拍攝的記者（身穿綠色反光衣）亦被截停，兩名記者被雙雙搜身。

因警察驅趕現場記者離開，暫未知有否拘捕該兩名記者。

攝/ Kasier @ USP

#USP #香港 #hongkong #反送中 #反送中條例遊行 #逃犯條例 #香港加油 #antiextraditionlaw #extraditionlaw #民陣 #69遊行 #遊行 #freehongkong #光復香港時代革命 #五大訴求 #五大訴求缺一不可 #USP20190908

國際文宣 推

push

推

支持,打多D外國人,特別係記者

國際文宣！！！！

putain!

自推

好似新華社咁 無記者受傷 誤會

真係屌佢地老母
黎香港做記者分分鐘仲慘撚過戰地記者

痴哂線

點解可以有咁多單

法國領事館介入

你又唔好咁講野比外國人睇到你支持打外國人會點諗

加英文貼上twitter la

SOR呀,我講漏左個唔字,應該係:唔支持打多D外國人,特別係記者

做戰地記者都叫做可以自己同個warzone保持距離影同報導
但係黎到香港係行行下就比班狗追住黎扑

嚟香港採訪好撚慘

推推推

其實好多外國記者都深受警暴所苦，不如connect埋佢地，警暴嘅證供出自佢地把口對當地人黎講說服力更加大

戰地記者

好搞唔搞搞法國佬

Help

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

講到熱誠飛剷咁撚樣
btw 又可以twitter見

揾人扔上twitter sd條link出黎我幫你rr

文宣啊

公安

柒出世界

twitter見，張相影得好靚

係慘嘅，但打外國記者真係最好嘅宣傳，直接揚威國際

Push
推到外國見到

有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

Twitter spread la

up

熱血時報有片
影到隻畜龍騎住個記者

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

有冇twitter

香港警察形象原來已經插水
依家俾班公安咁搞法插到落地核

大家一齊Twitter retweet

感恩戰地記者付出

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

bbc 今日新聞

勁多三毛

有無識法文嘅巴絲

戰地記者都冇香港咁惡搞

jm9 癲撚左

法國有核彈

有

咁都兜到

班狗做乜鳩 定又話人地扮記者

推上twitter

做乜撚嘢，今日法國同韓國記者都搞

Twitter / fb / ig 要人！！！

【鬧完喇】我要大家瞓之前，成個social media都係美領新聞！

應該真公安
無撚腦
雖然popo都係無腦咖啦

twitter 有巴打識

Push

依家警察問題極嚴重

克羅地亞咪

搵到一個Tweet法文嘅巴打 已經tag左佢

要捉記者黎交數

有單係個外國女記者話香港而家變到仲嚴峻過敘利亞

講事實姐

大家唔好咁興奮 班警犬7就肯撚定一定俾人報
但外國唔會只針對班差佬 只會話香港係一個好危險地方
經濟一定差撚到爆

想connect法國黃背心

班狗谷埋谷埋開始搵記者發洩

國際文宣

Pish

文宣

今晚班狗真係癲撚咗
瘋狂助攻
有冇twitter link要幫手retweet

有無片 想twit出去

pish

推片

咁即係支持打多D香港人啦

片得騎住同搜身，無飛鏟個一下

By 熱血時報

痴撚咗線

推到有得retweet

ppp

pp

一定以為係CIA喬裝記者

可行

但點做

打得愈多愈多國家關注

打中法新社就

終於發現外國勢力

每日都要祝福黑警死全家

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

有啲難，因為記者嘅專業操守，除非佢諗住唔再做記者

暴徒

捉到外國勢力未

Push.

睇黎班黑警有意加速中共死亡

其實係咪真係high左野？最近佢地情緒愈來愈唔失控.....

多謝狗狗助攻！

需要GIF以廣傳

推 旅遊級別

記者被搞實係自己台數臭你，搞完東方都唔識死。
繼續搞外國記者揚威國際

推呀，let the world know

*愈來愈失控

記者講法文，告埋你阻差辦公+非法集結+拒捕

有人就餓死啦

《急推》 前線唔好餓死呀

香港人都估唔到香港會變到嚴峻過敘利亞
恐怖份子都唔打記者啦

CLS

why?

恐怖份子唔打記者我有保留
元朗恐怖分子照打

恐怖份子會承認責任

聯絡被警犬打既外國記者，上民間記者會親身說法

外國記者都敢打cls

又助攻

有冇英文caption放上twitter?

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

推呀！！煲大佢

打漏左個字有幾閒
我成日都打漏字架啦
補充番咪得囉

國際級文宣！做野！

醜惡外揚

黑警係咪想學義和團?

文宣時間

定係公安無後顧之憂？

打多d外國人啦
你越打得多我地就越快贏
支持

高質
想知係新定舊

強烈支持英勇警察飛剷班死黑記，尤其是d唔識聽中文、勾結外國勢力、說三道四、粗暴干涉我國內政之歹毒黑記

唉真係好撚慘
班癲狗幾時有報應。。。。。。。。

預左攬炒

希望你哋快啲打鳩美國記者

香港警察引入戰爭

以為自己踢緊波?從後飛剷人

鬼佬以前整

東方狙擊完黑警啦 今日頭條先話黑衣人坐商場阻人做生意 又訪問埋D唔支持既人 垃圾報

Push!

哦 講返清楚就ok啦

民間記者會？？？？

Putain merde!

屌 班狗依架真係完全唔理
諗起612個時班狗仲比法國記者撚到艾冬do唔敢出聲

仲惡過公安，公安兇下你，叫你唔好搞咁多事，俾錢就得，唔係得罪權貴都唔會打你一身，香港popo拉你之前已經打左你一身

P牌幫你推

推撚到真黃背心黎香港聲討

我都係咁諗，不過唔敢講

屌 真係仲危險過戰地

推撚爆佢

政治中立

文宣組

毅進仔又唔識英文點溝通

恐怖份子都有責任心過班狗

武裝份子會殺記者
但係通常唔同組織嘅勢力範圍清楚，記者知道某啲地區危險就會避開，如果要入都已經有心理準備
香港嘅問題在於每條街都隨時變戰區，想避都無得避

果班低級恐怖分子

721恐怖分子

ching ho ball

connard

推 其實我仲唔係好明 點樣可以最有效推出國際

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

中國是比蘇聯還危險的”邪惡帝國“

慘過做戰地記者

雖然外國人應該唔識睇但你又無講錯既

戰地記者雖然身在戰場
但至少安全過喺香港

事實係咁
大家唔肯承認姐
極權軍政府

狗狗畫得好可愛！

推 大使館唔該

北京都唔敢打外國記者，班偽進仔真係傻撚咗

不要說公安
試著說武警

踢波嚟講呢啲應該拎紅牌
但球證會話係插水

即係點

係香港採訪重危險過係法國訪黃背心

陳述事實
警方妨礙佢地採訪

被打唔關政治中立

其實香港示威者太和平同善良
養肥佐佢地
佢地係咪唔知真。暴徒係點？

改做支持警察打多d示威者特別係記者得唔得

so what

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

隻狗個名you are busted.

屌

即係乜鳩都拉左先

我以為係 警犬比畜龍更加理性

係香港到做記者真係好撚危險

班黑警真係忽撚左

Twitter 唔見有

危險過阿富汗

海外文宣

班Popo慢慢國際化 乜人都打～

呢啲拎黎做文宣一流

睇咗10幾板 Twitter link呢

Red card

屌你老母咩

有頭髮既都打

connard putain fils de cul

tweeter link 呢

靚仔洋腸都打
又抽靚仔水

都話推外國戰線要上twitter囉

推出國際!

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

連外國記者都打

香港採訪得嘅都係戰地記者

衝出國際 成名

屌你

依家班警畜目標搞埋記者

助攻

you shoot the journalist

推上國際

法國

講事實都唔撚得？

收皮啦屌你老母

快d出GIGN過嚟打鳩班狗啦
我帶埋路

g 持

打多啲
外國記者就會報導自己點比人打
佢親身出一篇報導好過做一百篇文宣

做咩唔直接扑頭？又無成本既，打死都無問題

macaroon 去左邊 ?

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

外國記者都敢傷者
班狗又再一次柒出國際
今次就耀武揚威到法國

PUSH

狗都有良知過黑警

呢班黑狗 呢幾個月已多番攻擊記者
好似唔覺有國際文宣 直頭無乜鬼佬知

武警西利了

其實記者一定要有記者證先可以採訪

咁咪無freelance 記者

成班癲狗 將佢哋送出國際

都唔知點洗腦洗到佢地咁仇視記者，一方面又覺得自己執法光明正大好正義咁撚樣，一方面又鬼鬼鼠鼠怕人影，仲聽過佢地鬧記者搞亂香港，思想扭曲到一個痴線地步

黑警根本正式同記者宣戰啦
繼續邊緣化自己

根本就係失哂控

法國好似未出過聲，已經唔係第一次外媒比人搞

核彈

黑警真係以為自己好撚型

good morning sir !

先打後查身份是常識

Cls 香港義和團

做香港採訪真係好撚辛苦 超級戰地記者

推比yellow vest戰友